炸魚皮定響玲

炸魚皮
響玲

響鈴都冇味

真係魚與熊掌

請大家鼎力支持我 大口仔魚腐

乜鳩都投票，連登就係比喱啲人搞彎哂

又到打邊爐嘅季節了

湯底有味咪有味囉